「少少突發」發現有地方派口罩，十八區辦事處地址如下

得今日先有得拎口罩，所以大家識做啦？

輿論戰開打喇

香城online被忽略嘅職業--烽煙師

遍地分部

推

限定今日架咋大家要快手啲沖去撞口罩

大家一齊食飽佢食完再去辦事處搵口罩

好 大家去睇下有冇口罩攞
睇下好啦